危同機係一個硬幣的兩面

一般人唔明白呢個道理

you play the game, you filp the same coin

明明就係公字
有病睇醫生啦

個硬幣持有人姓莊
He can flip it over and over for his wants.